[無圖]覺唔覺得有個珉字嘅k pop idol係特別屈機

exo珉錫
shinee珉豪
girls day珉雅

又想黑我豪豪

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

邊度有黑
目的唔係呢個囉

AOa智珉

我豪

體育idol

zombie

珉周

特登唔提

推

好似爭咁D野

爭邊個
係咁多喎

Tvxq 昌珉？

支持樓主